開咗學一個禮拜已經俾同學排斥

頭幾日返學都冇咩問題
但上個禮拜五上完pe 堂之後啲同學就喺我背後講我壞話
話我死肥仔，
又話我有體臭，又話我成面暗瘡好唔乾淨
咁我青春期有呢啲特徵都好正常姐

啱啱放飯個鐘一響啲同學一支箭咁走晒
搞到我自己一個孤零零食m記

點解佢哋會咁現實㗎，其實我心地好好

車氏膠po再現

幫QQ

快d話比老師知有人蝦你啦

見到依d po仲以為係毒步天下開，入到黎先知唔係

抵你死啦

其實毒撚一個更開心